2019年7月31日解放軍駐港部隊發布官方宣傳片，內有字句 「后果自負」針對意味濃厚

收手啦不如

中共宣傳片用美帝既公司既平台宣傳

唔值得討論

睇嚟香城OL就嚟有新update
快啲入嚟啦我真係好撚期待

係黎就快啦屌你老母大陸狗

嘔
有冇聽過一句成語
外強中乾